一人一個被害妄想症發作事件

有次搭東鐵線等等下車，突然好驚會有人推我出路軌 之後偷偷地紮行個馬